「那天到臨前，不要放棄、不要忘記。」

「*建議置於日常當眼處，直至他們回家。」

上月曾製作特色「投影片」報紙廣告的古物店 堆填區Rubbish_B ()，於《蘋果日報》發表新廣告。

重溫上月廣告：

唉

精神

Save 12
We never forget
We’re waiting

推

雞排

屌

Push

笑左

最有創意廣告之一

Never forget
Never forgive

你若放棄
誰衛我城

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

我要見番佢地

呢間野賣既野唔啱口味

push